聽日彩虹戰衣出？

No勇武 純和理非
Buy?

利申自己打算咁做

驚著黑衫會比狗搜身加告2000$
唔想比狗撚

街坊裝咪又照2000

大家一窩蜂去討論獨立後想點
或者香港國旗要點點點
呢啲一啲都唔重要！

最重要係
想令到獨立成事
民族自強嘅覺悟係先決條件！

【心態Gear up】當務之急 係鞏固香港嘅民族性

應該著為所欲為Tee

感覺可以扮下mk仔行街唔罰我嘛

街坊就2000，bb就非法集結
自己揀啦

其實純遊行 唔好有任何活動 黑唔黑色無所謂

只求 count人數

真